# Тестирование и отладка ПО. Лабораторные работы №№1-3 #

## Постановка задачи ##

В данном разделе приводятся варианты заданий, предлагаемых студентам при выполнении лабораторных работ. Студенты должны разработать программу в соответствии с предлагаемым им вариантом задания, отладить и протестировать ее, используя модульные, интеграционные и системные функциональные тесты. К программной реализации предлагаемого варианта заданий предъявляются следующие требования:

1) при разработке программы могут быть использованы средства процедурного или объектно-ориентированного программирования;

2) в исходной задаче должны быть выделены подзадачи (модули), каждую из них оформить функцией или методом;

3) ввод входных данных и вывод результатов, задание режимов работы программы и ее запуск осуществляется через графический интерфейс пользователя.

## Вариант 11 ##

Ввести предложение, состоящее из слов, разделенных запятой или пробелами. Среди слов есть такие, которые представляют целые десятичные числа из диапазона `1..65535`. Удалить из предложения все числа, принадлежащие диапазону `1..10` и на их место поставить подстроку из символа `*` или символа `#` в количестве удаленных символов. Выбор `*` или `#` осуществляется пользователем.